[cctvb報時都造假］今晚六點半新聞六點八先播出，但新聞前報時仲呃人話只係六點半

報新聞報到七點五但節目預告個時鐘寫19:16

咪撚睇CCTVB啦

上香討 babycondom講啦 個度大把tvb迷